% Dies ist eine Unterseite von 04 Anforderungen
% Die Reiehnfolge der Anforderungen darf nicht mehr angepasst werden
\subsubsection{\normalsize Funktionale Anforderungen}

    \DefineFktAnforderung{Weboberfläche}{Die Anwendung \underline{muss} über ein Frontend verfügen. Dieses soll als Webseite realisiert werden und den Benutzern alle notwendigen Informationen und Funktionen der Anwendung zur Verfügung stellen.}{Webpage}

    \DefineFktAnforderung{Verwaltung von Produkten}{Shop-Administratoren \underline{müssen} die Möglichkeit haben, über das Frontend Produkte hinzuzufügen, zu ändern oder zu löschen.}{ProductManagement}

    \DefineFktAnforderung{Registrierung von Nutzern}{Den Nutzern \underline{müssen} mindestens drei verschiedene Registrierungsverfahren zur Verfügung stehen. Dazu kann auch die Nutzung von Kontoinformationen Dritter gehören.}{RegisterUser}

    \DefineFktAnforderung{Kauf von Waren}{Registrierten Benutzern \underline{muss} der Kauf von Produkte möglich sein. Dabei ist die Verfügbarkeit der Produkte zu berücksichtigen.}{BuyProducts}

     \DefineFktAnforderung{Warenkorb}{Ein Nutzer \underline{muss} Waren in einen Warenkorb ablegen können, bevor diese gekauft werden. Zudem \underline{muss} es auch möglich sein, Produkte vor dem Kauf aus dem Warenkorb zu entfernen.}{ShoppingBasket}
    
    \DefineFktAnforderung{Verwaltung von eigenen Käufen}{Ein Benutzer \underline{sollte} seine eigenen Käufe einsehen können. Noch nicht bearbeitete und ältere Käufe sollten getrennt angezeigt werden.}{ManagementOwnBuys}

    \DefineFktAnforderung{Verwaltung von vorhandenen Käufen}{Shop-Administratoren \underline{sollten} in der Lage sein, Einkäufe, die noch nicht bearbeitet wurden, einzusehen und zu bearbeiten.}{ManagementExistingBuys}

    \DefineFktAnforderung{Nutzerverwaltung}{Optional \underline{sollten} Shop-Administratoren alle Nutzer einsehen und deren Nutzerdaten bearbeiten können.}{UserManagment}

\begin{comment}
    \RequirementInRef{Webpage}
    \RequirementInRef{ProductManagement}
    \RequirementInRef{RegisterUser}
    \RequirementInRef{BuyProducts}
    \RequirementInRef{ShoppingBasket}
    \RequirementInRef{ManagementOwnBuys}
    \RequirementInRef{ManagementExistingBuys}
    \RequirementInRef{UserManagment}
\end{comment}